有人想出名，搵人幫下佢，白衫打人都可以形容做白衣天使

陳怡2.0

臭雞 無腦既女人最醜陋

pish

Don’t make stupid ppl famous

唔好幫佢增加點擊